咪中計！ 今日話招少數族裔做popp 個頭揾人打人 唔係點樣挑起種族仇恨

林奠發覺香港人popo唔夠狠 通過法例後 老解公安都要走 揾南亞做救兵 要南亞歸服 先挑起香港人同南亞人既種族鬥爭 南亞人係鬥慣 唔好中計 人地宗教唔搞得 popo都係香港人 唔通popo射盲印尼記者 就係所有香港人有問題？ 唔好中計

自推1

自推2

自推3

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係大陸五毛狗！！
愛香港、、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦